［大家唔好咁天真］廉署係聽命行政長官

廉署由689事件已經睇到冇曬公信力
加埋林鄭講明唔會查黑警
廉署會大過林鄭？

結論：只係場戲 搵個部門查完交幾個中低級警犬出黎就完

仲要老廉同黑社會有飯局開

睇得古天樂多以為Icac好正義

推

其實有冇人覺得係林鄭要制衡黑警？

睇完新閒以為係真, 高興了3分鐘....唉, 香港冇得救, 神啊, 求你速來打救我們吧!

有可能係用廉署個名攞商戶cctv
因為無人比警犬
小心

我諗手足們既目的係想用左合法方式抗爭先
當icac唔做野時,我地都可以話已經試過合法方式但冇用
咁到時大家鍾意點玩都冇問題

查到又點姐 會告咩

醒未啊

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

一個都唔會交